一個人去上班 又一個住去吃飯

離得放假
唔想見人 唔想覆msg 唔想講野 唔想出街

這晚有多少一個人 沒伴

又叫春

我

覆連登唔計msg架喎

沒有人在等著一個人

一個人在等著沒有人

沒有人在等著沒有人

睇戲

講緊我？